勇武撚快入

一直以黎盾牌都係擋棍為主，但象膠彈都唔理三七廿一出埋，射中身體會有強烈衝擊波打穿血管同內臟，造成大量內出血，好似六脈神劍咁，係時候認真徹底保護自己

元朗手足有野講 727去唔去都入黎睇下